你地點識你地嘅女朋友男朋友？

如題
我先 中學同學

幼稚園同學

返工識既

叫雞識

仲一齊緊？

出世嗰日佢訓我隔離床

amazon bid返黎 無味 好用

幽默感呢啲勉強唔黎

冇啊

出世就有

出實習識

連登交配post

係街識